班老友記朝朝準時排隊拎報紙

阻撚住條街都在所不惜

係 都唔知咁撚早起身把撚

係乞報紙
再唔係就去快餐店乞杯水坐成世，阻住人做生意